我屌你班車主 平時唔係好鐘意up車cam片笑人咩？而家要你車cam幫手你去左邊？

忍左好耐， 咁多單野，唯一有機會有實質證據去證明就係你部車cam, 浮屍案， 跳樓案，琴日手足避tg案， 總有d蛛絲馬跡可能幫到，呢幾個月好似完全冇發現過任何野， 我真係唔信
屌你堆人剩係識up車cam片笑鳩人唔識渣車 個車cam用黎做乜鳩姐

on9
有拎左出黎啦
咁撚容易影到咩

琴日嗰度停車場 咁都冇人影到我真係冇野講

好少車駁長火長錄

唔係部部cam熄匙都會繼續錄影㗎嘛

P

駁長火過唔過到驗車？

我驗車甩咗匙火插頭
熄埋音響
仲扣好哂所有座位安全帶俾佢
以示誠意

同意樓主屌得好

就算長火都可以較咗 vibration detection
架車有強烈震動先會保留前後幾分鐘嘅片段
否則 128gb 未必夠錄12小時
我部 cam 只 support 32gb
1024p 錄到兩三個鐘貨仔

你估架架車有 parking mode 咩
第二朝落去洗鳩哂啦

長火後cam仲要長錄長keep?
車牌都冇就唔好出嚟柒啦

樓主無車 大家唔好屌佢

b

做人就謙卑d 特別樓豬連車牌都冇
一開波就屌柒人 但自己又唔識
最後咪比人笑你on9仔囉

見樓主啲post咁撚低質已經可以唔洗理

手足
其實車cam都有分 長火定唔係長火
唔係長火既話熄車之後就冇供電比佢